呢舖直接送中

陳同佳開先例，今日大埔條友都會開先例，送中受審又好 送中監禁都好，今次咩都話有先例，送中就無問題，唔駛立法都得